【極醜惡】Facebook禁止Biden家族貪污醜聞散波

Facebook makes editorial decision to limit distribution of story claiming to show ‘smoking gun’ emails related to Biden and his son

Facebook said Wednesday it decided to limit the distribution of a New York Post story that claims to show “smoking gun” emails related to Democratic presidential nominee Joe Biden and his son.

The editorial decision to reduce the spread of the story, which provides minimal evidence, is a significant one for Facebook.

The social media company has long professed to stand for freedom of speech and rejected the idea that it be an arbiter of truth.

仲醜惡過weibo

負責Censor Hunter biden既facebook職員

咁就要手動分享喇

twitter too

more links here

據流出email顯示 Joe Biden疑似在任VP時經Hunter介紹同烏克蘭能源公司高層見面

FUCK

成日話大陸微博唔比點點點
外國咪一樣

外國也有

呢班賣國賊要清先對人類有貢獻

講真 我又唔係好覺twitter奶共
佢打bot真係算最落力
唔係點解我地一開頭係揀twitter去connect國際
應該係純粹左膠 / never trumper

有班人係真係豬D
知道支國係threat (算豬唔晒)
但覺得biden上場會好D (呢下豬)

禁左仲多人睇仲多人關住

美共好老友

左膠囉，即係你 blackface 就 racist ，佢 blackface 就唔係

FB &Twitter 一樣

點解冇人推

推

比美豬咁提早感受下言論審查

支共風格

做得咁難睇
班友幾時入中國藉啊

Push and share!

Twitter請共諜後好痴線

5毛
外國一樣有言論審查 邊忽言論自由？

Facebook 同Twitter 都係咁，仆街嚟，對China Joe唔好嘅一律滅聲

直接同微信合併啦屌你老母！

國際巨app淪為weibo？！

呢幾間野絕對要分拆
橫掂已經構成壟斷

Pish

痴撚線
全世界黑哨
難為侵侵一直獨力撐住

左膠另計

大家唔該同我SHARE畀所有人（美國人為佳）
LINK在此

大家唔該同我SHARE畀所有人（美國人為佳）
Biden家族貪污醜聞（FOX新聞報道）
LINK在此

推！

全部都賭拜登會贏

試想象下侵侵醜聞，fb Twitter肯定唔會ban

有冇LINK

淨係左膠都夠死，已經膠到係一種迷信

美共齊齊現形
侵正在拯救美國脫離共產集團魔掌

Twitter lock 撚埋McEnany account

fact check你老母咩

醜惡

攻擊侵果d fake news唔見你話fact check?

push

屌

陷球剷來了...

facebook twitter
愈嚟愈醜惡

咪係
成班無撚腦

一句5毛就ko你啦

有無機會搞到上法庭

所以話豬閪條𨶙樣會跟蓋次捐身家真係搵鬼信

是其是，非其非
外國有類似事件就證明censorship 冇問題咩

咪同共狗一樣
唔知其實越禁越多人想知

weibook

左膠廢 都唔係畀支那統治嘅理由
一嚿屎點都好過兩嚿屎
你咁中意
咪返大灣區lo

我反而想知有冇機會分拆facebook

其實google都係
唔會出pedo joe呢類關鍵字，但trump就完全冇事

FB 應該四大入面最快比人收皮 2黨都唔撚鍾意佢 搞隻虛疑狂bam 又搞唔掂班user私隱...

幫手re twit

FUCKBOOK都係支那水平

唔意外啦
之前obama gate都係咁
先唔講真唔真
連討論關注都唔撚得
笑撚死
d mainstreams同大social media真係好撚肉酸

支那味濃撚到呢

FB twitter全部封鎖緊消息 等睇侵做野

MSM就係咁censorship
所以點解美國人唔信

侵在外交上被批評最多係幾乎得罪全部傳統盟友
唔係中共戰狼外交的話
日韓歐加都可能維持對中友好

呢點上，話侵助長中國坐大錯唔曬

咁好friendly既黑巴馬有冇成功同盟友打撃到中共?

真係未必
可能憎trump憎到當睇唔到

好似FBI查緊佢個仔

班美左藍絲依家全部都話睇唔到睇唔到

個陣都未反面

Obama推重返亞洲、想建立太平洋自由貿易區(而無中國份)
咪傳統上美國用盟國封鎖對手既手法
(而後者係侵自己取消)

美國才是

Censorship = 仆街
呢啲普世價值嚟唔關反唔反共事

請慢用

左膠就係咁畜生

笑撚死
🤥🤥🤥🤥🤥🤥

推推
有無人上開reddit? 幫手推埋果邊

最撚好笑係拜登話可能有非正式接觸過電郵中人
Facebook Twitter 仲話fact check
依家要捐返落佢地老母個閪度

“Biden’s campaign would not rule out the possibility that the former VP had some kind of informal interaction with Pozharskyi, which wouldn’t appear on Biden’s official schedule. “

所謂fact check
咪又係Department of Truth既把戲

幫手retweet

係咪覺得Biden嬴硬要歸邊

Facebook今次仆街

大家一齊拉多D人retweet

有春用

Reddit 反侵反到上晒腦

個人覺得佢地其實係已成功被收編
擺明過biden一幢
又可以食兩家茶飯
何樂而不為

純9up
不喜勿插

唔係好見有人玩

同埋都未證實到係假
只係查緊
就已經直接consenorship
根本就係借啲依

已經唔係假唔假
兩登單野一早有曬文件上曬聽證會
係班左霉唔撚報
成件事根本係真, 依家個censorship就係因為佢地駁唔撚到

中國又禁Facebook Twitter,但奶得最落力就係Facebook Twitter 。犯賤到極，有錢收我反而理解

華大媽：不是說美國有言論自由嗎？

呢兩間野而家兩面不是人
美國國內都俾人查壟斷
有俾人拆骨風險
如果侵過到嘅話, 呢兩間野必死無疑
有晒動機要幫對家喇

就算對家都會出手
下次人地都可以用同樣手段架嘛
根本兩邊都會出手搞鳩班科企